大家唔好互屌住 冷靜d諗下今日記者會反應同港澳辦嘅恐怖主義論

今日大家可能都收到好多news話機場係一個局，
我一開始覺得最多都係拉下人、告非法集結，
但睇完個記者會同港澳辦就覺得好鬼。

1. 記者會有記者問話收到消息機場6點鐘清場，問警察係咪真，又問可唔可以確保唔會放催淚彈。之後阿errr sir冇直接答，就咁話星期六日集會都好和平，有冇見佢地拉人，冇呀嘛咁。記者連追幾次佢都冇直接確保唔會，呢個時候可以聯想到如果好似811咁d黑警扮示威者衝擊，有暴力，佢地咪可以名正言順拉人。

2. 同一個記者會，有個講普通話嘅記者又話港澳辦話香港出現恐怖主義苗頭。睇到呢到我都好迷惘，示威者都冇咩點做過暴力野，最多都係「有人話示威者掟氣油彈」，咁都叫恐怖主義？但完可能會得啖笑，但如果只係佢地偷步講左佢地個計劃出黎呢？

3. 我就醒起琴日睇微博，氣油彈果part上左熱搜，下面好多comments都話示威者係恐怖分子。大家可以search下。大家知道大陸維穩，出好多錢俾上面d人帶風向，一個講唔出奇，但個個都講都有d古怪。

4. Telegram都搵左好多大大隻、戴耳機加著黑衫嘅疑似警扮示威人士。

綜合左Telegram、記者會嘅反應、港澳辦嘅指控再加上微博突然轉吹風(由暴動變恐怖分子)，我諗如果當時離境大堂仲有咁多黑衣人係到，又咁啱「有人著黑衫衝禁區」，咁大型恐怖主義現場就會坐實，警方就可以名正言順加強打壓，後果不堪設想。

最後加上離境航班全部取消，要大型捉捕更加可行。但最後散左好多人，好多人都改去接機，令佢恐怖主義劇本寫唔到，可能大家係無意之中拆但個巨型炸彈。雖然一切都係我假設，今日有人散又好，冇散都好，都唔應該互屌分化，如果唔係一樣中分化計。

大家繼續be water
唔好再互屌分化

自推10次

推

贊同你

721

ak都無支就話暴力，
講出嚟都唔知侮辱緊邊個。

政府操縱緊我地嘅言論去分化勇武同和理非

大量網軍混入連登，Facebook，telegram
散播謠言
令大家質疑盟友嘅可信性
互相猜忌

如果散
就發表大量屌撚散水狗嘅言論
馬後砲
指責班合理擔心安全嘅和理非
be water係大家一直以來重視嘅嘢
根本勇武唔會怪責
可見係政府故意引起割席

如果唔散
警察真係做嘢
就會湧現和理非怪責勇武嘅言論

一切 都係政府設下嘅套路！

今日真係有取消/延誤航班
警察真係有佈防 而且有機會用得到
但真正目的並非實質行動
而係分化大家

最近安插臥底係前線同樣
都有一層目的係為左令尼場運動嘅參與者自行瓦解

請大家千奇唔好中佢嘅計

謹記 不分化 不割席

佢嘅陰濕招數 我地只要團結 一定搵到方法破解

ak都無支就話恐怖主義

Agree

喉舌唔撚駛理

專注做核彈文宣

都可以咁諗既

agger

721 811

有見地

唔好俾仇恨蒙蔽雙眼

btw覺得機場咁樣撤法真係好成功

香港示威者係抱持著和平與理性的

推推

咁樣講其實好難證明，雖然我都有相似睇法

佢想用新疆嘅方法，話係反恐，咁大家就集中營見

都係果句，所有公開場合嘅發言就係對方想做嘅劇本

Fake news! 大家都係被擺左一道
我Dklm! 好嬲

蔡依橙的閱讀筆記:

幫大家複習一下歷史，到底中共說「恐怖主義」，之後會發生什麼事。

新疆問題，就是在中共因貪腐與歧視治理失敗後，面對民眾零星的和平抗爭，利用資訊的壟斷，由中共官媒開始對外宣稱，新疆問題是極端思想造成的恐怖主義。

當時，中國利用的就是美國要報 911 的仇，呼籲全球反恐。在反恐大旗下，新疆變成了「恐」，接著就是全面打壓、監管、抹去文化、集中營、孤兒院，我們知道的這一串。

目前的研究，新疆事實上並沒有出現過有組織、有規模的恐怖行為，一開始就是被安上的「恐怖主義」，為之後的暴力與鎮壓鋪路。

中國港澳辦用上「恐怖主義」這個字，表示他們無意檢討自己的政策，黨做的永遠是對的，不會改變、不會道歉。之後就是軍隊進入，滲透人際關係，並全面洗腦。

一個中國看新疆，一國兩制看香港。

你希望有天，台灣也被安上「恐怖主義」的罪名，往死裡打嗎？失去眼睛、失去未來、失去生命，是我們想要的嗎？

如果你想要的話，請支持中國共產黨一向讚賞的台灣總統大選候選人們。

是誰呢？以下開放作答。

應該落佐 order
10.1 前要擺平家事

聽日再去啦
日日都有得去

商界最怕一樣嘢，就係估你唔到（uncertainty）。任何一樣嘢長期發生就必定估到（certainty)，商界就會有對策。因此，連續N日令機場癱瘓、連續佔領道路等行動對商界個影響冇突發性癱瘓機場咁金。如果N日冇機場，商界可以安排車隊，如果N日塞路，商界可以改路。但如果有機場但又唔知幾時要關閉，咁就效應大。效應要大必要估你唔到。

Water嘅形態正正係估佢唔到。

Be water。

經濟手段好撚有用，一定要繼續！

黑警一定會扇動

一定要捉狗

其實唔需要屌，明白前線會心灰，但抗爭係長期，今次可能係柒左，咪當教訓，冇人同事係完美
緊記
兄弟爬山 各有各做
不分化 不割蓆
光復香港，時代革命

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

我唔理你上面講咩，但總之分化互屌先係我地最唔想見到，對我地最不利既情況

推啊

同感

[以正視聽]所有離地建議基於過時心態

陳雲：（接續剛才的帖文）為什麼現在要暫停衝擊而只是剩下小型和平集會和連儂牆之類的輕便安全嘢呢？如何在下次和平集會邀請外國領事和醫療團來做人權觀察員呢？
因為警方犯下的人道罪行有了很多新的嚴重材料，需要一段短時間來偵查和整理，及宣傳出去，用一段短的時間讓那些材料收集、醞釀和發酵，之後煮熟，端上桌，呈現給國際社會看，給國際社會觀看香港的邪惡軸心國的兇殘罪行。否則一單接一單發生，我們無法宣傳，人家也會看得麻木和混亂。
故此，我們選在警方犯下最嚴重的人道罪行——射盲救護人員的眼——這個時候來暫停衝擊（其他和平安全的零星行動可以繼續，陣地佔領就無謂，因為會被鎮壓和掃蕩）。
我們選在這個時候停止衝擊，警察就無法引誘我們反擊而傷害警察而令輿論各打五十大板，彼此打個和。這是中場停賽的作用。我們將警方釘死在昨晚的恥辱柱上，給國際公審。
一旦我們繼續衝擊，由於仇恨沖昏了頭，會與黑武警、黑社會互相毆鬥，各有傷殘甚至死亡，國際社會就難以為我們出頭，警方也可以用一個錯誤掩蓋另一個錯誤，令我們的國際呼籲做不到最大效果。
按一、各位要知道，特朗普總統其實不大願意通過香港人權及民主法案的立法來打亂他的中國戰略部署，但我們的純粹受難者pure victim的記錄——非常悲苦的香港人受難記錄，是most convincing和undisputable的，這會令到美國國會無法不提出香港議程，通過之後特朗普不能不簽署執行。這方面我要感激善心的香港自由鬥士，用自己的身軀犧牲來維持這個純粹的受害者記錄，非常感激你們，香港建國之後一定給你們榮譽及補償。
按二、繼續舉辦小型和平集會的時候，各位可以用上次的鎮壓記錄為理由，或者說集會之中有該國的公民（同時是香港人），邀請外國領事團到場做觀察員監護過程（有兩三個就可以，但請給予外交人員級數的尊重），順便帶醫療隊，使到和平抗議可以安全進行。請得一個領事就有其他陸續來。嗱，國際化是這樣玩，下次又有八國領事團陪同一齊啦，而且可以向他們直接訴苦添。和平集會可以展覽和播放警方侵犯人權的資訊，令香港人和外國人可以看到，要有英文，做到對內對外廣泛宣傳的作用。

到時出解放軍都叫天不應叫地不聞

佢想起集中營

push

到時真係出左唔知佢地會點講

仲想補多句去機場嘅話
都希望諗諗點拆恐怖主義呢個大型炸彈
唔想又因「恐怖主義」變下一個新疆

一句講晒柒左就認啦
明明今日係全世界都成功畀人帶風向
而家就係到寫文打飛機自我安慰
今日做過啲咩？還眼？5大訴求？
下次去就一定要長佔帶齊gear
記得今日教訓，下次一日未應訴求都唔撚走
以前就話佔路冇撚用，但而家係機場啊
有狗入嚟就一定要堅守不撒不散

[緊急分析]法！不！責！眾！

以反恐為名污名化香港
好快就會步上新疆後塵

總知機場真係唔好衝
邊個衝邊個鬼
最多人太多搞到機場癱瘓姐

屌你地班叫散水既人！
就算今次你地叫散水然後乜事都無
我都唔會割席阿！
我知你地係好驚 特別睇到警犬點對示威者
不過下次真係唔好亂Forward訊息啦！
下面呢個post大家麻煩推推睇睇
好撚認真咁教你地做一次fact check

重有d乜野朋友做_______
唔該你地學下樓主
叫你位 朋友 遮名遮樣影一影職員證加錶/時間/加張user name / 會員編號紙
如果唔係都唔好Forward！

機場只限和理,着衫不限黑衫,盡量不帶口罩,不帶耳機.

同意

[極重要]係取消曬飛機航班後仲叫人留守好大機會係鬼，大家一定要mark低觀察

第一點

機管局取消起飛航班 (好明顯係有大事發生先會咁做)

另外唔少機場工作人員都出post話提早收工如:

呢D都係敵軍動靜，徹走D平民慢慢搞示威者。

第二點

今次機場集會本身大家共識係和理非，向旅客宣傳香港警察好危險，加上令警察濫暴上國際新聞，等外國投資者/政府覺得警察濫暴令香港動盪。

依家旅客走曬，留守意義係咩? 叫人留守個班人答下我。

第三點

影響機場運作<----今日目標達成

留守個班人可能問佔領唔係更好咩?
答:現場大部份人都係冇Gear，係想班冇gear人同滿裝警察打?，上過前線巴打一定明有gear都危險，依家何況冇? 你想萬幾人送死? 仲叫人留守一定係警察臥底or食開人血饅頭ge冷氣軍師。

我問多你地一樣野，一個半晝停飛嚴重D定每日停飛嚴重D，勝負唔係爭一日長短，be water共識都係咁得到。

第四點

所謂「三軍未動糧草先行」，想問一下留守ge人點樣解決糧食同物資? 機場條路一封就係咁先，留守佔領意義何在，今日係勢叫留守ge人一定冇上過前線。

最重要一點，舉旗先走，得一條路點走?

第五點

軍心，大部份集會ge人係冇心勇武，呢點唔係屌就屌得到D和理非慢慢勇武，好似前兩三日，前線都話冇豁出去ge心，幾多人都冇用。而且呢個時候屌人唔勇武同屌人用暴力都只係分化自己。

唔好以為警察唔敢用武力，遊客一走，係機場就係非法集會，到時一定暴力清場，更甚可以用tear gar 迫曬D人入禁區，打做成恐怖份子。要清場一個晚上都搞掂，最多都一日時間，而且仲要冇媒體可以採訪到，示威者處境更危險。

到時候國際頭條就係警察鎮壓機場恐怖份子，credit比警察搶曬。 而唔係市民維權被鎮壓。
當然D人話咩拉曬示威者會上國際新聞，sorry，呢個戰略係「損敵一千，自損八百。」，出面ge人只係食緊人血饅頭。

大家仲記唔記得立法會一齊走，一齊走?唔解唔可以好好用呢次人數令每日機場運作減半?

第六點
戰略意義/政治意義? 有冇支持留守ge人答下?

當然今日走，聽日更難入，但係我唔支持被人一網打盡。留守付出後果更大。我都諗唔明留守意義係咩？想得到d 咩 定返目標先

sorry 借位 求推
突發！ 816攬炒啦你老母

可以發現有無鬼

緊記
不要自我分化
不割蓆

希望大家唔好再鬧大家散水黨 留低黨

走唔走既係成果留一樣
大家唔洗自我分化
因為一次事件指責自己人係唔抵
大家要清醒冷靜

萬變不離其宗
對方只會令到大家指責自己人
大家團結
唔好互鬧了

就算係自己人蠢左信假消息都唔好指責

團結
唔好指責中伏既人
問題不是訊息傳遞
是訊息真偽

團結不互鬧

事後不要鬧隊友 指責其他人

傷和氣 失信任是大忌

各位要當今次係經驗不論成功與否都要學習

612 721 811

除左唔互屌之外，呢個post根本無實質內容同意義

所謂嘅散水撚又冇攞支槍迫你散水
同樣地都冇人可以去迫你留低

自由意志喇
做自己覺得啱嘅選擇

邊忽恐怖主義？

依家有無好似911咁成棟樓冧咗？
依家有無過百人即場死去，特別係差佬？
根本將個定義無限廣義放大

其實大圍捕又點？

恐怖主義？ISIS果D係咩？世界災害？人類毀滅組織？
黃背心果D又叫咩？

幫推

今日有諗過
係咪想屈機場係恐襲
話示威者綁架旅客做人質啊嘛

不分化

agger
鬼到仆街
連登都好多post又屌人走又話後悔叫人走，明明今次係策略成功
今日就算犧牲幾多個人對對家影響都唔會差好遠，但係對我們影響好大呀

Yes this is the essence
No point to stay but we have to make random attacks

至少定性左同西藏同埋新疆一樣既程度 黨國機器開始黎料

照咁講人少先更加會鎮壓lo, 人山人海咁你想點搞？1打100？

Be WATER 不分化

仲有一句
「恐怖主義」係港澳辦自己提出
香港人聽完會得啖笑
但大陸人睇呢d都習以為常
唔好話帶風向 危言聳聽
只係想大家多諗一步 防患未然

抗爭應該不限形識 行如流水
先唔容易俾人捉到路
經過811 仇恨值咁高

黑警實估到哂有勁多人入機場
然後set好trap

不分化 be water

依家係真係有機會用恐怖主義嚟合理化武力鎮壓
小心為上

有時無心插柳柳成蔭
71成班義士衝入去救死士都冇人諗過啦

推！！！

支澳辦講嘅嘢係要留意下嘅
可能佢殺緊劇本：黑衣人殺警（雖然都吹左好耐

美軍快d出黎反恐

同意
如果今日啲人唔走 可能已經開左槍

okay 希望真係咁岩拆左個彈

首要係唔好分化
再商討明天的行動

我唔明點解次次都有人屌，走又屌，唔走又屌
大家心平氣和咁討論得唔得？

港澳辦個會只係幾分鐘
就係定性恐怖主義
你估真係屎忽㾗

跟住政府犯鬧示威者經濟損失

9估：想清人，
但示威者一直冇乜冇破壞、搗亂行為
覺得出師冇名
考慮近日民怨
所以最後唔清

利申今日有叫人散水
我認柒咗

推721

其實今日好成功

Push

中共開始心急，想九月前平息事件迎國慶。

八月好重要，唔可以好似呢幾日咁不斷送頭，唔係九月前捉哂前線就收皮。

係咪可以暫時以和理非為主，勇武為副？

agree

我都懷疑緊，警方見示威者散左大部份，計劃穿煲，於是至改變計劃，唔行動住。
(所以若果頭先大部份唔走，反而會見到警方清場)
(純猜測)

你開左我唔洗開po啦

Between 補充下

如果今日冇散，可能真係入黎拉人清場
散左咁黑驚就達到佢既目的

所以下次再係咁建議散去東涌先，冇事就入番去，彈出彈入

同意推post

有道理,中共就係咁陰濕